# Ejercicio 3
1. cantidad de branches: 1
     nombre: master
2. cantidad de etiquetas: 0
3. nombre: Franco Ignacio Ortiz Cabrera 
   Hash: d73369f6da86b929f827dc39403ca36d48e0835e
   Mensaje: glosario de terminos git

   nombre: Ismael Martinez
   Hash: ea8a3aeb490414d1a855689aa0b805c2e623458d
   Mensaje: README.md created online with Bitbucket
